有冇人覺得依家同一百年前一樣？

點解依家d 人會咁想打仗
一百年前d 人又係咁諗 結果一戰打到pk

打仗係連登毒撚翻身好時機

唔想返工返學囉

會唔會係人類本身既意識就係咁？ 一去到個循環，好戰既慾望就出哂嚟

唔係想打仗，係想中國俾人打姐，呢啲垃圾國家，強大左一定遺禍世界

中國無可能永遠都強大，以前八十年代夠話日本增長落去，將成世界第一經濟體……

到時野外求生真係係咁先

到時可以日日食樹皮

講到尾都係錢作怪

而家有人話中國畀人打香港會無影響咩？

到時全國宣佈緊急狀態
香港就好似要行中國法例(好似係，有錯巴絲直接屌)

冇左核彈的阻嚇
可能已經打緊

非也
中國根本未全面開發
中國地大人多 好似地區都係平地 無野起
佢依家仲聲稱自己係發展中國家咋

核彈得個擺字 根本無咩可能用
因為大家都知一用就攬炒

連登仔 只係 網上面話想打仗
如果現實入面真係打仗, 打到來香港

到時 連登仔 就會喊哂口話唔想打仗嫁啦

連登仔 以為自己係關羽, 張飛
一旦打仗, 就去前線殺敵, 然後上位 做大將軍

但實際上, 連登仔 只係 揚州十日, 嘉定三屠 既其中一個平民

證明全世界用緊既社會生活模式係錯囉。

但首先要換政權先

一日中共執政, 中國都唔洗指意強大

因為中共其實係出賣緊中國既利益, 資源.......令自己發達, 再帶住D錢移民去外國

一切都係資本主義既錯

人類體內一直都存在住戰爭基因同殺戮慾望

人類不嬲有殺戮慾望

不過想打仗嘅係連登仔同支那憤青啫